有冇人收到5025492嘅message

做乜鳩
明明都冇send過
前幾日都有

Push

65812345?

我都有....無啦啦

集體事件？
申：冇

記得check返電信商

係咪用csl?

Sun mobile

係咪用iPhone？
好似一轉電話卡就自動收到嘅
免費

唔該晒ching

iMessage activation SMS